今日一架火燒紙皮車已經令狗立即暫停一切攻擊，代表乜？

明明前一秒仲不斷射催淚彈，焚燒一出現。馬上暫時一切行動，代表乜

我要罷工

淆, 未見過火攻
其實係好機會

有汽油彈又係暴動
無汽油彈又係暴動

你自己揀啦

支那已經有不出解放軍通知書
仲要等咩？
暴動坐十幾廿年
唔搞就全香港一齊永遠仆街

我要真暴動